創意抗爭—抗暴雪電競比賽

搵個場，拎暴雪主要對手既game做比賽
贏左有光時禮物卡
點睇

推

【19/10】你今日twitter 左未？（歡迎post meme圖！）